有冇師兄知Rha trueconnect香港幾時有?

好似幾正

我都想知

琴日行開星際 見到三樓有啦

知唔知邊到有得試？

好多地方都無

豐澤官網有wo

三樓有得試？

行街接收好似麻麻

咁快買了用緊？仲以為用5.0會好啲唔會成日斷，咁真係唔知買邊隻好？

冇斷過 係公司電話擺勁遠都一樣冇事
係唔知點解過馬路紅綠燈就會跳下跳下

你用緊咩手機？
我上網外國review各個方面都好吸引 講電話算清晰 playback 5hrs, case and earbud 做工好。
但都見有唔少外國人講有如上面師兄講有connection drop既情況出現要求rha退貨或退款。 攪到心大心細，又唔知關唔關夾咩手機會易斷啲， 心亂如麻

上網睇話通常出街放入褲袋或袋就斷，師兄有冇咁情況？

有冇ching 買咗

係街時通話請𥇦嗎?

佢fb個page

我真係連lag都未試過 出街係放褲袋 觀塘返工
唯一問題係過指定紅綠燈一定會左右跳
仲要一上返行人路就冇事
買左兩日 用左兩日 仲未叉過個case
通話我覺得ok嘅 未用過airpods 比較唔到

iPhone X